無線劇集結局保持穩定

穩定地爛尾

垃圾結局

神作

爛個尾

見唔到張誠同卓馬子

呢個真,仲以為會有個畫面係周圍好黑,之後準備割卓華j

老衲找數啦

八字波呀

老衲反敗為勝，個波今日兩點前落左